11 月 紐 約 氣 溫 跌 至 -3.3 ℃ 破 最 凍 記 錄

踏入11月中旬，美國紐約市迎接第一股寒流，中央公園周五晚上氣溫只有-3.3℃，成為市內歷來最冷的11月10日。受寒流影響，當地街上行人明顯減少，大褸、毛衣、手套等禦寒衣物亦紛紛出動。

當地傳媒報道，紐約周五的日間氣溫仍有1.7℃，但一到晚上就跌至-3.3℃，日夜溫差明顯。紐約曾於1914年11月10日錄得氣溫-2.77℃，因此今年已打破市內同日最低溫度記錄。

美國國家氣象局周五晚發出寒冷天氣警告，警告將生效至周六早上8時。這股寒流估計周末就會退去。根據天氣報告，周六早上紐約氣溫雖仍只得-4.4℃，但下午有望回升至2.8℃至6℃，而下周更將進一步回升至10℃左右。

中央社／美國全國廣播公司

香港熱撚到,D暖化撚又走左去邊

同日

極端天氣

咪係，香港濕凍全世界最凍

香港幾時凍啊

香港熱撚到,D暖化撚又走左去邊

正呀

得香港先有暖化
呀 唔係 應該係極端天氣先岩
總之凍同熱都係氣溫唔正常
要全地球都保持係25.5度先正常

頭先出街係幾凍, 不過都無著羽絨
香港啲人十五六度都著撚晒羽絨

冬天凍過平均數=極端氣候
冬天暖過平均時=全球暖化
無得輸

其實暖化會影響洋流
再影響地區溫度